點解啲黑人比人叫nigga咁嬲 但啲黑狗比人咁叫又無野？

咁撚小氣既班黑人

乜呀